認真問，現行法例有無辦法可以擺免毒娥？

唔係膠，現在情況危急，雖然毒娥在位可以幫社運加分，但我怕未到完全爭取5大訴求，清算黑警呢日已有7成港人中肺炎犧牲品！

林鄭收皮換過人上場可能更毒，但都叫做仲有希望

純粹理性討論，有無辦法可以短期內叫佢下台...

你話自已唔係膠，你就唔係膠？

有但立法會唔夠票 除非有商界倒戈

“香港特別行政區立法會行使下列職權：
......
( 九 ) 如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定；”
—— 《香港基本法》第73條

上年年底先啱啱試完，分組點票唔會過到的

一日有保皇狗，一日都冇可能罷免到

發緊夢?

嗓，咁就真係等死
有無可能有d建制派區選後會變黃

有都冇用啦
法官有特權 大撚哂 打橫行都仲得

反正都係叫班議員入紙，簡單野有冇效都做左先喇

請教一下工聯會67嗰陣係點樣招呼佢哋唔鍾意嘅人

民建聯繼續炒車啦

［機場出走大陸人暴增］沈旭暉：警方捉「散播抗疫謠言」人 林鄭帶頭散播fake news 應被通緝！

咩叫擺免？

報請中央人民政府決定

我哋啲p牌黃 / 淺黃就係咁比你嚇走哂

立會贏咗就有可能

即係咁，好多藍絲都開始屌林鄭
班保皇狗已經講緊封關同口罩想攞分
如果照保林鄭，班保皇狗呢排做嘅騷就白廢
立會佢哋點死，諗起都開心
支持提出罷免等班保皇狗企番喺林鄭嗰邊

無錯呀！照提岀罷免，係人係鬼立即現形，保皇黨如撐林鄭立法會選擇時會慘死，唔撐，仲好！林鄭立即下台

好過宜家咩都唔做等死

有得佢，我手快打錯字啫，大家明就得